熊過左聽日可以數錢，美股高開低收

GUN左 夜期-50000
聽日數錢

牛得

大戶

收聲啦

呂布又贏